張宇人：參與堂食推廣優惠食肆轉供外賣優惠配合防疫

張宇人：參與堂食推廣優惠食肆轉供外賣優惠配合防疫
2020-07-13 HKT 18:38

"飲食業界原本在後日起推出7月7折、8月8折的堂食推廣優惠，不過因應疫情，參與計劃的食肆會轉作提供外賣優惠，以配合政府的防疫措施，以及提高市民之間的社交距離。"

參與計劃食肆名單有未

等緊張list

又一張藍店認證

原來已有食肆名單:

外賣自取食品每盒另需收取額外港幣$1

藍色經濟圈支持支持

入去望下D LIST，D優惠CHEAP撚到狗都唔屌

武肺直送

點解有牛角

5折食名店

本身好多都係藍店

牛角
銅鑼灣日日都排晒隊

廣島沾麵本舖爆彈屋

好耐之前食過 唔好食

其實而家好多餐廳都有外賣優惠

本身牛角下午茶同2100 都有7折

外賣自取是為賊也

D優惠正撚到
抵佢地做到就執咁款

牛角個優惠唔係本身都有架咩